明將可樂糖軍艦係咪曼德拉效應

作為明將十年前嘅常客，我其實都幾肯定呢款壽司係唔存在晌 menu 或迴轉帶上面

但係又唔少人肯定自己有食過

上網搵親又永遠係同一張相：

到底有冇其他人可以證明佢曾經存在過

影都咁清擺明係近年食客自己加兩粒可樂糖落去，諷刺明將乜都做得壽司

啫喱糖壽司/軍艦 呢個應該都係自己砌 ...
但又大把人話食過見過，定係真係有咁多人自己砌

推到明將師傅解答

你睇真啲，紫菜嗰到仲有啲中華沙律醬

然後醒起自己未甩 p 推唔到

係囉 點解咁多人話食過

我估係一堆人鳩噏話自己食過
利申 未食過

好撚彩

以前成日食明將，肯定未見過